jolin隻新碟好唔好聽？

有冇人有留意？

怪美的唔錯

好